是靚午 燴墨西哥辣牛肉 配 雙重芝士及酸忌廉 拼 燒蒜牛油著蓉

好味

Jeng

左邊好似廚餘

好想食呀

最近成日食好嘢
有錢師

是
但唔夠辣

睇落唔差

唔外賣啦?

45蚊
貧窮師

增肥師

Bbq行返公司都凍哂

是

300公斤師

邊度食呀

棄份量要高級餸
食唔飽師

觀塘

很飽的

堅係正 呢2日都係食呢個餐

邊到c伏

計下角度都知你邊間食，仲要堂食，已影你大頭相

見過啦 樓主毒𨶙師

法國菜份量都飽
細胃師

好似好好味

狂食師

慘慘